# Travail pratique Brute Force

## Information :

- Mipam Guillot
- Rendu le 09.03.2022
- NodeJS

### A savoir

J'ai fait deux méthodes pour brute forcer le mot de passe "cnFrbg==" en "poil", j'ai également mis un calcul de temps pour savoir combien chacune des deux mettait de temps à le trouver.

### Commande à lancer :

```bash
npm i
```

```bash
node server.js
```
